[幪面超人] 一人一個拉打感動位

我先
恐龍打唔贏刀客馬奇
當時見Ankh拋晒core果刻已經心知不妙好想喊
完果刻好想佢地見返面

最新劇場版比佢地見番好感動

睇住佢得返自己一個好撚慘

龍騎最後真司戰死

見番再分開仲慘....

知道未來ankh會返生

Ex aid 27 大我的自白

單拖

古迦
五代知道自己打零號好大機會會死
但為左守護身邊嘅人嘅笑容，都照去同零號決一死戰
仲逐個朋友，家人去道別

劍Ending

木場
草加

草加就算數啦好嘛

依個位男人老狗都眼濕濕

木場真係...

就算佢知道再變身就會化灰
佢都要變身救真理
其實佢份人都唔係好差姐

劍崎一真犧牲自己成全阿始

真司用善良真誠感染阿蓮同北岡

佢前面太仆街了
咁做只可以話佢補償
諗返佢做過嘅嘢就唔覺得感動

呢個位真係好感動

佢同隻蝙蝠借力量個下叫聲好悲壯
冇人backup

草加點會感動
佢死果刻不知幾爽

草加 我覺得佢呢個角色係拉打劇入面少有既柒頭黎

真司唔識阿連

Exaid外傳 神特登比貴利打死自己
Drive Chase自爆同Heart消散

飛彩死女個集
世界で

faiz最感動位係四號
海堂話守護這片天空的係邊個
你話呢巧

好撚型棍

有個人應該好鐘意草加
講親唔鐘意佢嘅留言都有個負皮

即刻諗起呢個
真正英雄
為左救人被人插到重傷

雖然好gay
平成最正結局

ankh消失
海堂炒車彈唔到結他
真司戰死
所有剛追尋chase嘅劇情

佢成套嘢幾乎冇正義過 全部行動都係有私心

當年真係喊咗 ，同條女講我睇拉打睇到喊仲比條女笑，女人識條撚咩

Den-O Zeronos 第一次變Zero form

呢個冇得輸 平時最多睇到眼濕濕
呢個位第一次睇真係忍唔住流左幾滴眼淚

仁叔
都叫咗你戴套架啦

same

劇場版叫做好少少

Drive

3幹部死全部喊到仆街

劇場版都係自大撚 死得勁柒

Kuuga尾二果集，五代同朋友道別，櫻子小姐對住佢大叫絕對要加油
龍騎：Raia同真司講自己占卜終於唔準
劍：唔使講都知
響鬼：斬鬼便當
電王：侑斗用車飛用到連天津四都唔記得佢
Kiva：音也
Ｗ：上面講左
ＯＯＯ：上面講左
Gaim：舞姐回到過去但都改變唔到任何人既命運
Drive：上面講左

ghost：最後一集

終於都播完好感動

龍騎，吾郎打淺倉威

當年年紀仲細睇到流馬尿
依家睇返都仲會眼濕濕

如果最後無復活bbq ending就完美

個bbq end搞到我好似比佢玩弄完感情咁